金庸小說隻抽篇1

邊撚個較好抽同較勁？
郭靖
令狐沖
利申：皮已正
歡迎討論

見冇乜人拎佢兩個比較

比咩？郭靖內功掌法，心法都勁，令狐沖憑劍法點打？
況且，笑傲江湖的人更加冇得同射雕英雄時代比，果陣勁咁多

推

郭靖屌住黎打啦

令狐沖有易筋經

Push